有冇人覺得今次真係距離支爆不遠了

所有野都一窩蜂湧埋黎，香港又豬瘟，大陸加關稅，廠家撤廠，搬咗去越南，二三線城市冇錢出糧，過埋引導條例香港一齊死埋

全文明世界都唔妥支那你話爆唔爆？

骨牌效應

試諗下 五毛無錢出，輿論會變成點

通常話爆都唔會爆

支爆既話支那狗一定抽曬香港啲錢

咁唔爆囉

講少咗係南海既軍事演習4個國家針對支那

未住
要等埋中共內部分裂